《行動升級 不送頭 拉攏全球最大勢力 真革命》

各位手足，事到如今，已經有近1200個手足被補，爆眼非禮鄉黑虐打樣樣出齊，甚至有懷疑死亡失蹤事件。大家都好嬲，好心痛前線，當合法集會都會被無理暴力鎮壓時，與其不斷晚晚送頭，損兵折將，不如試下一個成本低，但回報高，而且和理非同勇武都可以出手嘅長期升級行動方案，或者好on9，但請睇落去。

行動內容:
每個星期六日主力去願意開放俾手足休息嘅教會舉行宗教集會，區區都有，be water，人多得滯就企出教堂門口唱聖詩

行動目的:
以星期六宗教集會嘅經驗，popo 見人多開始堵路就會舉旗TG放題，只要記者影到popo企圖爆入教堂進行鎮壓行為，就=popo打壓宗教自由，甚至可解讀為打壓天主教/基督教，仲未知幾大獲？

國際關注升級
眾籌登報係可以引起國際關注，但只係等人幫手，其實同你睇到非洲兒童好慘嘅廣告一樣，你覺得佢好慘，咁你又會點做？你最多會捐錢然後大覺訓，你唔會諗住點拯救佢哋，點改變個環境，因為你都仲當自己係局外人。情況等同而家外國關注香港人一樣，要人真係落手幫，首要係拉人落水。
教徒呢個身份，關係就係弟兄姊妹，就好似我哋會叫大家手足一樣。如果國際其他弟兄姊妹睇到自己嘅宗教被針對，弟兄姊妹被傷害咁會點？有接觸過信徒嘅手足應該會明白佢哋對自己信仰嘅執著。
只有當國際嘅人民覺得香港事件同自己有切身關係，佢哋先會認真關注，身同感受，咁先係真正做到同國際嘅人民，we connect。
FYI 全球一共有12.85億天主教徒(維基數據)
簡單數學題: 700萬人 Vs 14 億人
12.85億 Vs 14 億人 邊個勝算高啲？

宗教對人民嘅影響力
教會力量點影響到歐洲歷史，大家可以上網查吓。西方國家主要信仰都係天主教/基督教，各國領袖都會忌教會三分，羅馬教廷對信徒嘅影響力分分鐘高過國家元首。而且，歷史有好多戰爭係因宗教而起(就算唔係主因，亦都係一個助力)。
中共係容不下任何其他宗教，每個人只可以相信國家嘅理念，敬拜國家領導，以維持極權統治，例子: 以前嘅法輪功(全國有7000萬信徒), 而家嘅新疆（穆斯林）, 但由於針對嘅宗教唔係天主教/基督教，所以西方國家嘅迴響唔夠大。但係請留意，由於中共係容不下任何教會，對天主教/基督教徒未打壓只係未，將來亦會發生。藉住今次行動如果俾西方國家睇到中共會咁樣壓迫自己嘅宗教，你估後果會點？

既然林奠都講到明自己無話事權，間接講俾手足聽而家嘅革命，敵方唔係政府咁簡單，而係中共。

呢分鐘任何方法都要試，大家要知道，香港唔係淨係要國際關注，係要拉攏國際幫手。勇武手足們你哋一定要在場保護真。教徒。文宣手足亦可出手配合，煲大「叫你耶穌落嚟見我」「612手足齊聲唱Sing Alleluia to the Lord都食催淚彈放題」「825荃灣警察踢傳道人」 ，多國語言翻譯完spread 去宗教群組！

利申: 非教徒

《行動升級 不送頭 拉攏全球最大勢力 真革命》

推比更多人睇，認真要搞好條國際線

YOU JUMP
I JUMP!

多謝巴打
專登開個ac post
P牌推唔到
幫幫手

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

P牌自推